大家未試過安眠藥溝咩？

分享下邊到買，勁唔勁，講附近就得

1999...
樓主早d訓啦

溝到成功左，仲點上連登

成功左都可以訓唔到

溝COEDINE

成功左唔係呢個世界啦

咩玩法

溝女

都係訓個教醒左咪又要番工

垃圾

刀/跳落去，會最快
安眠藥唔配藥 哪有用...
好崩 試左唔work

還好嗎

你 還好嗎

明明已傷得那麼痛
為什麼 還是會想起你

我點先知道 你ok?
點解好似 你過得好好 而只有我活係黑暗
我都唔想 但我掛住你 又可以點做

你在嗎

為什麼不理我

好掛住你

一到深夜 想你了

看到嗎

Miss u

唱歌嗎？

可以讓我找到你嗎 可以回覆我嗎

我發覺 或者你唔係想像中咁愛我
如果你愛我 點解要咁對我
其實 我只係想聽到你講一句對唔住 只係想要一句

而我都分唔清自己係咪愛你

好矛盾 你應該都覺得我好矛盾 我都覺自己好矛盾
唔明都咁樣啦 做咩仲要掛住你 互相傷害到呢個地步 點解仲要對你留戀 可唔可以話我知你嘅諗法 我好想知 到底 你當我係咩 有冇將我放係重要嘅位置
對住你 真係又愛又恨 明明應該要好嬲好憎你 但偏偏 又會掛住你

睇到？

如果係想白頭到老 當初你點解唔肯同我一齊
你都唔想同人白頭到老
明明首歌我作 點解提都唔提下有人有份作， melody 我諗架！你就自己攞哂彩
點解要一直消費我
我唔想再因為其他野去嬲你 好辛苦

哈 好想知道 到底將我放係一個咩位置 以為 同而家
仲有冇留戀

最可悲係一句真心話都聽唔到 一句對唔住都冇
而我仲係到等

經常莫名其妙咁諗起你

長文1999，想將心聲打出黎

睇愛情戲會諗起你，睇男女主角搞野會諗起你，聽歌會諗起你，連發夢，都會夢到你，可能我同你做得太多野，經歷得太多，相處認識太耐，仲未習慣冇你係身邊，未習慣冇你搵我煩我，但我唔想再單方面諗起你啦，好辛苦

你好似過得好好，好似得返我自己咁白痴仲掛住你，對你嘅一舉一動有反應，呢段時間不停反覆思考，到底你仲愛唔愛我，到底我仲愛唔愛你，到底最後結局我同你會係點....，跟住又會諗，如果當日，我地好好咁去傾去溝通，個結果會唔會唔一樣，諗到再之前，如果當初，你話我知你真係想認真拍拖，比個名份我，所有野會唔會已經好唔同....如果可以，我想你會繼續留個位置比我。

以前直到現在，都係不停互相傷害，雖然傷害係痛，但特別嘅係，無論你點傷害我，當下嬲到爆都好，有幾控制唔到自己都好，一覺訓醒，又會將你做嘅野合理化，就算我當時幾唔情願，幾咁嬲，好似只要諗到，「你都唔想咁做，我自己都有唔啱」再嬲都好，頂多過多一兩日，自己就會自動原諒你，自己，又會想搵返你，繼續不停咁循環，其實，可以點？

一個月過去，唔習慣，唔習慣冇你，唔慣冇人彈琴比我聽，唔慣冇人同我打機，聽我唱歌，冇人同我傾電話...同我作歌，唔知之後會點，其實，你會點？你係點諗？

首歌 我想改個名 叫：白頭到老

BTW 我真係嬲 嬲你完全冇提過首歌係同另一個人一齊作！其實我個個星期睇你live...

藥 我都想

Missing

如果你明我 就好...

你覺得 經過呢一次 我哋仲可唔可以同以前一樣 仲可唔可以原諒對方

明明首歌 我有份作

對唔住，我又控制唔到自己，控制唔到情緒，原來時間唔係解藥，係毒藥，好掛住你，琴日好痛，心好痛，我諗左好多方法令自己唔會好辛苦咁離開，情願呢一種痛可以係肌膚之痛，我一下一下咁界落去，每一下之後，個心會再舒服少少，諗起微辣其中一段片，佩男做女主角講佢死左，roberto一直掛住佢，掛住佢到老死， 係我臨死前，你最想同我講咩？ 如果我死左，你會唔會掛住我掛到老？

唔會再搵到另一個你，我知我唔會再搵到，我愛你，你愛我嗎？

發現，我從來未咁徹底去愛一個人，之後，亦都唔會再有，你有冇後悔嗰陣冇好好咁對我？我有後悔去傷害你，好想給你一個擁抱，摸摸你的頭，在你耳邊說一句「肥肥對不起，我愛你」

呢段時間我對住四幅牆，間唔中嗌肥肥，肥肥... 自己幻想你會應我，幻想坐喺電腦面前嘅一舊肥肉，幻想坐喺你大脾你係到彈琴嘅畫面，每一下親吻同撫摸，幻想同你嘅每一刻....跟住眼淚就一直流。

如果拍走你頭上烏雲嗰個唔係我，如果我再遲少少入黎，如果我遲過小甜心，或者嗰個人會係佢，而唔係我，當我打算清空腦袋，小甜心就會一直講你，一直講到直講，字裡間全部都係愛慕，但我會聽到嬲，內心嬲，嬲到爆，好想鬧佢叫佢唔好再提你個名，內心os 原來連嬸嬸都唔放過，呃左佢一個心，跟住又遺棄佢....記唔記得，你話你唔會掉底我...每個星期日，你對住少女們嘅笑容，對佢地嘅呵護，有幾多係背後我係睇唔到....我羨慕佢哋，佢哋起碼可以見到你扮開心出黎嘅呢一面..

明明你也很愛，為什麼愛不到結果

我覺得我同你有啲位好似好似，又有啲位又唔太似，但我了解你，你亦都好了解我，好想搵到一個人同你一模一樣去代替你，但我諗，我唔會搵到...

我真係，好掛住你

可唔可以同人地講，首歌，係同另一個人一齊完成，嗰個人，係點嘅人

你 又出現了

好想要你

你快樂嗎 我裝快樂 你呢
還想我嗎 我很想你 你呢
愛是什麼 我不太懂 你呢
我遇溺了 你救我嗎 會嗎
嗎。。。 。。。嗎 。嗎
？

？

每一日 每一刻 又係你出現
做住違背自己內心嘅事的我

???

????? 看到嗎

？

係咪得我掛住你

老地方等？ 我哋老地方係邊度

你好嗎 想念一個人的時候 會哭

仲會諗起賤人嗎

無論去到哪裡愛情全都再不足夠？

真嗎？

星期日想聽執迷不悟 同丟了你

好想你怎麼辦

我原諒你 你會唔會原諒我

可以回應？

你想唔想重新開始

冇左我 你快樂嗎？
有我 你會更快樂嗎

冇左你 未真正快樂過
我地 其實同一類人
有冇發覺

再次遇見你 再次用力把你抱緊！

都冇唱哂. 7538又冇唱

冇唱到7538 冇唱執迷不悟 冇唱只是太愛你

定係 已經唔同左 你已經唔想理我

又哭了 為什麼 那麼痛。你可以是我的嗎

想不通 為什麼 不理我

抖唔到氣 好掛住你

可以玩返全民party 嗎？

Song name : 白頭到老好不好

Song name : 回憶甜甜

剩下我 獨自 愛一個人

在party 打字

好冇 我新post

嗨

Story 回我一下 好嗎

又一晚

你 好 嗎 ？

鬼混人？
賤人？
猜中了嗎

對不起 傷了你

你。有想我嗎

荃灣嗎

我好想你 好想你....

告訴我你想我嗎
想見到我嗎

我太想你了 真的

我唔想再咁樣落去啦 我唔啱啦 我錯... 原諒我好冇

想+1

哈哈哈哈 又一晚

吃了幾顆安眠藥
沒感覺

想見你只想見你

空虛感你有嗎

我 又夢到你了

你呢 ？

真的有想我嗎

賤肥

係咪又有陰謀

How are u

怎麼了 怎麼不見了

點解 又要讚人靚.....
點解 點解 點解理我

你好似好開心

歌名：我倆
你我/你我。倆

我唔要比人唱 唔要 唔要 除咗我以外 唔要

我唔要到此為止 唔要唔要唔要

唔要呀唔要呀

點解要咁 要讚人靚

你 已經走了嗎 離開了嗎 不想我了嗎 不愛了嗎

唱歌嗎 party

覆我可以？

覆下 可以？

唔明呀 鬼咩 你幾時先搵我